灣仔警總接冒煙包裹 收件人為警務處處長鄧炳強

灣仔警察總部接獲懷疑危險物品包裹。

據了解，今日灣仔警署收到一個包裹，有職員拆開時包裹內有電池，並且出現煙冒，而信件收件人則為警務處處長鄧炳強。爆炸品處理課接報到場處理。

強仔屎忽有冇事？

收件人邊會寫鄧炳強

冒煙都未爆

如獲至寶

自編自導自演

又寫劇本啦

季炳強真係好鐘意出現

做得好

叫咗你唔好淘寶買電池

原來係我朋友幫PK 頂咗，佢開咗個包裹燙傷左手

禁止郵寄鋰電池
2015.10.05
為確保郵件在運送途中不會構成危險，違禁品或危險品均不得郵寄（包括空郵和平郵）。

根據國際郵政規例，鋰電池屬危險品之一，嚴禁經郵遞途徑寄運。香港郵政為加強郵政保安，確保郵件在運送途中不會構成危險，由二○一五年十月十九日起鋰電池的禁運限制將擴展至平郵郵件。

寄件人嚴禁以任何郵遞服務或寄運方式投寄鋰電池。在郵件處理的過程中如發現鋰電池，有關物品會被退回，而寄件人不會獲退還郵費，更有可能被檢控。有關禁寄物品、報關表格和海外目的地投寄要求的詳情分別載於《郵政指南》第6.3 段、第9.5 段和附錄。

根據過往案例 郵包寫邊個名就係果個人擁有 咁今次個炸彈嘅擁有人係邊個已經呼之欲出

回力鏢

鄧炳強買炸彈？

炸唔死佢寄黎把L